林鄭對話就係要制造話題，分散 9.28 9.29 10.1 行動既注意

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推